想請大家推薦一下一D小說或者故

身為一個連做M記都做錯哂既廢人，FF係我作為人而仍然擁有既權利之一，所以想請大家推薦一D小說或者故，係講個男主廢到冇得再廢，但比完美到冇得再完美既女主倒追，大概就係咁，咁樣我既代入感會好高
btw 小苦多甜，唔好性冇能，唔好NTR

我真係要單機？

好多日本輕小說都係咁

戴之野

有冇D名

電車男？

btw好似好似acg都係咁

大把輕小說男主睇落都好廢，但要完全廢晒就冇咩可能

假廢真勁真係好惡劣，用個腦唸下都知自己冇可能變勁，點代入

尤其是當冇野讚主角既時候就話溫柔，一係就青梅竹馬，屌咩
我最想睇既就係個女主心理變態，個男主愈廢，個女主愈性奮 係咪其實我都有D心理變態
btw 有冇依類

我有寫心理文呀，巴打睇下岩唔岩口味

acg都偏正面，唔鐘意太正面

雖然我都喜歡心理文，但我想要甜

睇落似唔錯

睇落發現係MK奮鬥記

仲有冇推薦

港男FF妄誌

多謝巴打支持

遲下甜到你心寒又點話

似唔錯至少睇返排

你咁講我有D驚喎

睇到Day 4就覺得一定係飛揚以前為Emma做左D咩，而飛揚自己唔記得，然後Emma返黎報恩，跟著我就唔想睇落去啦，個心好痛
自己跟本就乜都冇做過，原來又係報恩文

Emma真係好屈機

我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲°°°×．﹏\

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

〞×&par;能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

GirL:

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

BoY:

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

王亞嵐[嵐] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒

樂永夜[夜] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係希同嵐+軒

藍亦月 [月] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 希同嵐+夜

其他:

容e 好好人 靈屋企個工人

豬Sir 好好人 班主任

人物會再加

( ) 係動作

[ ] 係心諗